## Задание

Создать страницу, на которой Секретарша сможет создавать карточки запланированных визитов к врачам.

На странице должны присутствовать:

1. Header страницы. В левом верхнем углу - логотип. Можно взять любой. В правом углу - Кнопка Вход. После успешной авторизации она должна менятся на Кнопку Создать.
2. Под Header - форма для фильтрации визитов. В этой форме должны быть 3 поля: поиск по заголовку/содержимому визита, по статусу (Open/Done) (визит прошел или еще нет), срочность визита (High, Normal, Low).
3. Под формой фильтров - список созданных визитов. 

#### Командная работа
На данном проекте все студенты разделены на группы по три человека. Студенты могут распределять между собой задачи самостоятельно. При сдаче проекта необходимо в Readme.md указать кто что делал.

#### Технические требования

1) При первом посещении пользователем страницы в доске должна быть надпись `No items have been added`. Эта же надпись должна быть, если у пользователя нету ни одной добавленной карточки (например он их все удалил).
2) По клику на кнопку **Вход** появляется модальное окно, в котором пользователь вводит свой email и пароль. Если он верный - он получает JSON-массив карточек.
3) По клику на кнопку **Создать** появляется модальное окно, в котором можно будет создавать карточки. 

##### Модальное окно "Создать визит"
   
В модальном окне присутствует: 
- Выпадающий список (select) с выбором врача. В зависимости от выбранного врача под этим выпадающим списком будут появлятся поля, которые нужно заполнить для визита к этому врачу.
- В выпадающем списке должно быть три опции - `Кардиолог`, `Стоматолог`, `Терапевт`.
- Если выбрана опция Кардиолог, появляются следующие поля для ввода информации: цель визита, краткое описание визита, выпадающее поле "Выбор кардиолога", выпадающее поле - срочность, обычное давление, индекс массы тела, перенесенные заболевания сердечно-сосудистой системы, возраст, ФИО. 
- Если выбрана опция Стоматолог: цель визита, краткое описание визита, выпадающее поле "Выбор стоматолога", выпадающее поле - срочность, дата последнего посещения, ФИО.
- Если выбрана опция Терапевт: цель визита, краткое описание визита, выпадающее поле "Выбор терапевта",  выпадающее поле - срочность, возраст, ФИО.
- Кнопка `Создать`. При клике на кнопку создается карточка в Доске на странице и модальное окно закрывается.
- Кнопка `Закрыть` - закрывает модальное окно без сохранения информации и создания карточки. По клику на область вне модального окна - модальное окно закрывается.
- Все поля ввода, независимо от выбранной опции, кроме поля для дополнительных комментариев - обязательны для ввода данных. Валидацию на корректность данных можно не делать. 

##### Карточка, описывающая визит

Карточка, которая создается по клику, появляется на доске задач. Это должно выглядеть примерно так:

   ![интерфейс](./img/2.png)
   
В ней есть 
- ФИО, которые были введены при создании карточки.
- Врач, к которому человек записан на прием.
- Кнопка `Показать больше`. По клику на нее карточка расширяется, и появляется остальная информация, которая была введена при создании визита.
- кнопка `Редактировать` - при нажатии на нее, появляется выпадающий список что можно сделать с карточкой:
    - `Завершить` - визит переходит в статус Завершен.
    - `Редактировать` - вместо текстового содержимого карточки появляются форма, где можно отредактировать введенные поля. Такая же, как в модальном окне при создании карточки.
    - `Удалить` - карточка удаляется.
- кнопка 

##### Фильтры визитов
При нажатии на Search с помощью POST-запроса должны выбираться только нужные карточки и выводится на экран (как фильтры в инернет-магазине).

##### Классы
В JavaScript коде должны быть такие классы:
- Класс Modal (всплывающее окно)
- Класс Форма
- отдельные классы (компоненты) для полей формы
- Класс Визит
- Дочерние классы ВизитСтоматолог, ВизитКардиолог, ВизитТерапевт

Методы и свойства каждого класса вам нужно продумать самим

##### AJAX-часть

Все манипуляции с карточками (создание, обновление, удаление) происходят не в localStorage, в с помощью AJAX-запросов к базе данных. Таким образом студенты попробуют все виды запросов. Конкретнее:

###### GET-запросы:
1. При загрузке страницы получаем с помощью GET-запроса на роут /cards?token=_token список всех карточек в виде JSON-массива объектов, на их основе создаем объекты нужного класса (VisitCardio, VisitGastro, VisitTerapevt) и, используя их метод render(), выводим их на экран.
2. При загрузке страницы выбираются из базы фамилии врачей каждой специальности: 3-4 Кардиолога, Стоматолога и Гастроэнтеролога. 

##### POST-запросы:
1. При входе на страницу чтобы получить возможность отправить GET-запрос на вывод всех карточек, нужно авторизироваться, для этого нужно написать свой логин и пароль (сгенерированный в начале степа на особой форме), послав POST-запрос.
2. Фильтр карточек (поле Input для ввода текста поиска по заголовку или описанию визита, выпадающий список по врачу, выпадающий список по дате - в эту неделю, в этот месяц, уже прошли). Пример: http://joxi.ru/82Q638DTwoxGBA
3. Создание карточки при заполнении формы в модальном окне.


###### DELETE: 
1. Удаление карточки при нажатии на крестик в верхнем правом углу карточки и подтверждении удаления путем ввода пароля.

##### PUT:
1. Обновление карточки при ее редактировании. Пример: http://joxi.ru/Vrw4aj3t7EeMWm
1. Обновлении карточки при выборе пункта “Визит прошел успешно/отменен”. Пример: http://joxi.ru/82Q638DTwoxkBA

##### Перемещение карточек

Пользователь может перемещать карточки по доске методом Drag&Drop. Такие манипуляции с карточкой не влияют на месторасположение остальных карточек.

При обновлении страницы или ее закрытии уже ранее добавленные зазаметки не должны пропадат.

#### Требования к реализации
- Дизайн может быть любой, но должен быть.

##### Необязательное задание: 

Bспользовать для фильтрации паттерн Observer на чистом JS (чтобы подготовится к Redux)